冬天屙屎大法

廁版唔凍了

我一野坐落去
乜事都無！

巴打咁堅
我凍到鳩縮

開浴室寶

塞撚住咗 屎水倒灌

浴室寶

浴室寶 屌老母

做咩唔買廁版套

剩係細聲講句「屌！」
無野！

浴室寶+inax 自動廁所

你想象下每次冲厠 d 水滴呀，尿液 痴曬上去
然後你唔會日日洗

之前睇到個po有巴打話會倒定一桶熱水先轉頭入去屙

留名睇畫畫

密集恐懼症

痾完屎先開抽氣扇